10.1 新口號 : 香港自治 驅逐共黨 全黨死清光！

光復香港 時代革命 已不足夠
要貼題又突破

10.1 要聽到各地區叫 ：

香港自治 驅逐共黨 全黨死清光！

唔知香港人敢唔敢叫

希望聽到大家叫

驅逐共黨，光復香港

叫都唔敢

點解要叫光復香港?
因為我地淪陷左呀 屌你老母

啲口號好撚重熱狗味

true

有無好提議

This is hk

一定要聽到

屌啦, 咁刻下共黨係唔係搞9我地香港呀? 驅逐共黨合唔合理呀? 香港淪陷左當然要光復

光復香港時代革命
驅逐共黨復我香江
捍衛民主香港獨立

仲正！

push!

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

Push!

班狗同藍屍都可以咁講, 你慢慢幫佢地嗌加油

大家聽日請狂印狂痴文宣

電腦大爆炸 全黨死清光

點解由之前獨立縮左做自治....

唔獨立，換嚟嘅自治一定假

香港獨立，香港獨立

不如直接港滅中共啦
依家就係替天行道

香港獨立

推

全黨死清光
口頭滅共都唔敢
革乜撚野命

存檔死清光

推！

岩啊！

你估連登真係全香港咩
講事實就唔岩聽

柒頭皮！

why？why？

天滅中共 全黨死清光
驅逐共黨 光復香港

失望！大倒退

有無睇過電腦大爆炸個伯架, 佢就係屌狗 "柒頭皮"

其實共產黨喺香港無註冊不是社團

要點驅？
係咪結束一黨專政啲frd?

終結恐怖，時代革命

Agger